我有個ig page仔 最近貼得多反送中野話有可疑登入入唔番 點解決

個page約1000follower
唔算多
但平時都有同佢地吹開水
琴日我貼完鏗鏘集講元朗黑夜果集之後
今日就話有可疑登入話要我攞安全碼
但email極都攞唔到
宜家攞唔番個page 點算

推

宜家放棄，想開新acc都唔比我註冊
一註冊就停我權